# Баг-репорты

## Баг №1. При вводе username - admin система автоматически меняет первую букву на заглавную - Admin
<u> Приоритет:</u> High
<u> Серьезность:</u> Blocker

<u> Предшествующие условия:</u>  Открыто окно авторизации

<u> Шаги:</u> 
- В поле username ввести логин admin
- В поле password ввести пароль admin
- Нажать на кнопку Log in

<u> Ожидаемый результат:</u> 
возможно ввести корректные данными для авторизации  username — admin, password — admin
<u> Фактический результат:</u> 
система автоматически меняеют первую букву username на заглавную - Admin

<u> Окружение:</u> Ubuntu 20.04.5, Яндекс.Браузер 23.9.1.1077, разрешение 1280х720
***

## Баг №2. В форме авторизации после ввода валидных значений выводится НЕ ожидаемое сообщение
<u> Приоритет:</u> High
<u> Серьезность:</u> Blocker

<u> Предшествующие условия:</u>  Открыто окно авторизации

<u> Шаги:</u> 
- В поле username ввести логин admin
- В поле password ввести пароль admin
- Нажать на кнопку Log in

<u> Ожидаемый результат:</u> 
при вводе корректных авторизационных данных в форме авторизации выводится сообщение Logged In Successfully 
<u> Фактический результат:</u> 
при вводе корректных авторизационных данных в форме авторизации выводится сообщение Username Not Found Log In Successfull

<u> Окружение:</u> Ubuntu 20.04.5, Яндекс.Браузер 23.9.1.1077, разрешение 1280х720
***

## Баг №3. Авторизация происходит если ввести неверный username - User и верный password - admin
<u> Приоритет:</u> High
<u> Серьезность:</u> Critical 

<u> Предшествующие условия:</u> Открыто окно авторизации

<u> Шаги:</u> 
- В поле username ввести логин user
- В поле password ввести пароль admin
- Нажать на кнопку Log in

<u> Ожидаемый результат:</u> 
при вводе корректных авторизационных данных в форме авторизации выводится сообщение Username Not Found
<u> Фактический результат:</u> 
при вводе корректных авторизационных данных в форме авторизации выводится сообщение Username Not Found Log In Successfull

<u> Окружение:</u> Ubuntu 20.04.5, Яндекс.Браузер 23.9.1.1077, разрешение 1280х720
***

## Баг №4. Авторизация происходит если ввести неверный username - 111 и неверный password - 111
<u> Приоритет:</u> High
<u> Серьезность:</u> Critical 

<u> Предшествующие условия:</u>  Открыто окно авторизации

<u> Шаги:</u> 
- В поле username ввести логин 111
- В поле password ввести пароль 111
- Нажать на кнопку Log in 

<u> Ожидаемый результат:</u> 
при вводе корректных авторизационных данных в форме авторизации выводится сообщение Username Not Found
<u> Фактический результат:</u> 
при вводе корректных авторизационных данных в форме авторизации выводится сообщение Username Not Found Log In Successfull

<u> Окружение:</u> Ubuntu 20.04.5, Яндекс.Браузер 23.9.1.1077, разрешение 1280х720
***

## Баг №5. В форме авторизации НЕ выводится сообщение Incorrect password, если введён верный username и неверный пароль
<u> Приоритет:</u> High
<u> Серьезность:</u> Critical 

<u> Предшествующие условия:</u>  Открыто окно авторизации

<u> Шаги:</u> 
- В поле username ввести логин admin
- В поле password ввести пароль 111
- Нажать на кнопку Log in

<u> Ожидаемый результат:</u> 
В форме авторизации выводится сообщение Incorrect password, если введён верный username и неверный пароль;
<u> Фактический результат:</u> 
Форма авторизации принимает любые значения введенные в поля username и password выводится сообщение Username Not Found Log In Successfull

<u> Окружение:</u> Ubuntu 20.04.5, Яндекс.Браузер 23.9.1.1077, разрешение 1280х720
***

## Баг №6. Форма авторизации принимает любые невалидные значения в полях username и password авторизация совершается
<u> Приоритет:</u>  High
<u> Серьезность:</u> Critical 

<u> Предшествующие условия: :</u> Открыто окно авторизации

<u> Шаги:</u> 
- В поле username ввести логин *-/
- В поле password ввести пароль +59744
- Нажать на кнопку Log in

<u> Ожидаемый результат:</u> 
В форме авторизации выводится сообщение Incorrect username incorrect password
<u> Фактический результат:</u> 
Форма авторизации принимает любые значения введенные в поля username и password выводится сообщение Username Not Found Log In Successfull

<u> Окружение:</u> Ubuntu 20.04.5, Яндекс.Браузер 23.9.1.1077, разрешение 1280х720
***

## Баг №7. Неверное расположение сообщения "Enter Both Username And Password" при попытке авторизации
<u> Приоритет:</u>  Medium
<u> Серьезность:</u> Minor

<u> Предшествующие условия:</u> Открыто окно авторизации.

<u> Шаги:</u> 

- Поле username оставить пустым
- В поле password ввести любое некорректное значение 111
- Нажать на кнопку авторизации Log in

<u> Ожидаемый результат:</u>  Авторизация не выполняется, сообщение об ошибке Enter Both Username And Password выводится над кнопкой Log In

<u> Фактический результат:</u> Авторизация не выполняется, сообщение об ошибке Please Enter Bouth Username And Password выводится в левом верхнем углу страницы авторизации

<u> Окружение:</u> Ubuntu 20.04.5, Яндекс.Браузер 23.9.1.1077, разрешение 1280х720
***

## Баг №8. Неверное расположение сообщения "Username Not Found"  при попытке авторизации
<u> Приоритет:</u>  Medium
<u> Серьезность:</u> Minor

<u> Предшествующие условия:</u> Открыто окно авторизации.

<u> Шаги:</u> 

- В поле username ввести любое невалидное значение  111
- В поле password ввести любое некорректное значение 111
- Нажать на кнопку авторизации Log in

<u> Ожидаемый результат:</u>  Авторизация не выполняется, сообщение об ошибке sername Not FoundLog In Successfull выводится над кнопкой Log In

<u> Фактический результат:</u> Авторизация не выполняется, сообщение об ошибке sername Not FoundLog In Successfull выводится в левом верхнем углу страницы авторизации

<u> Окружение:</u> Ubuntu 20.04.5, Яндекс.Браузер 23.9.1.1077, разрешение 1280х720
***

## Баг №9. Активный выбранный язык сбрасывается после попытки авторизоваться

<u> Приоритет:</u>  Major
<u> Серьезность:</u> Medium

<u> Предшествующие условия:</u> Открыто окно авторизации.

<u> Шаги:</u> 

- Выбрать активным языком один из вариантов : English / French / Italian / German
- Нажать на кнопку ввода данных Log in

<u> Ожидаемый результат:</u>  Выбранный язык не сбрасывается после попытки авторизации.
<u> Фактический результат:</u> Выбранный язык сбрасывается после попытки авторизации на английскую версию.

<u> Окружение:</u> Ubuntu 20.04.5, Яндекс.Браузер 23.9.1.1077, разрешение 1280х720
***